你地有啲咩係好唔鍾意食

紅頭菜 不了

今日同親戚食飯
佢好多菜都唔食無得嗌有感而發

芫茜食完總係凝住有浸味係到

譚仔

薑 蔥 蒜 點避
煮咩都差唔多一定有D.

南瓜

榴槤

肥婆

柚

所有動物內臟

青瓜
勁憎陣味

日本漬物，次次擺入口咬一啖已經lur返出嚟

荷蘭豆
好奇怪

好似無乜 特別鐘意食既就多

Butterfly pea

芹菜 陳皮 芫茜 青豆

原粒蛋黃

鵝肝？

鯨魚刺身

沙律菜好難食

九層塔

朱古力 極討厭 唔知點解

仲有冬菇

馬蹄

蝦米蝦乾

青豆

楊桃，碌柚

榴連

薄荷，芫茜，海帶，榴槤，西米

完全一樣！！！！

三色豆

月餅舊蛋黃 次次撩出嚟先食

閪毛

Sor自膠 以為問好鍾意食

芝士

芫茜

芋頭

麥皮

月餅

豆腐

梅菜扣肉總係覺得好臭

魚生 生蠔 內臟
身邊d人個個好鍾意食
好想克服但係真係覺得好難食
唔識食

苦瓜

南瓜，海參

豬乸菜

豬膶究竟咁難食嘅嘢係點樣擺落口